What A Strange Dream

Un jeu 3D développé par Evan-James DUVINAGE et Zoé JEULIN

2020

Nécessaire au bon lancement du jeu :
gcc
cmake
assimp
sdl1.2
sdl_mixer1.2
glew
opengl

Pour lancer le jeu :
se placer dans le dossier What-A-Strange-Dream-build puis :

cmake ../What-A-Strange-Dream
make
./What-A-Strange-Dream

Nécessaire au bon lancement du jeu :
gcc
cmake
assimp
sdl1.2
sdl_mixer1.2
glew
opengl


